想請工人

有冇人可以介紹工人
For 照顧有腦退化嘅呀爺
同埋日常生活

我

利申： 仔

人工幾多

宜家個工人勁臭串

連登仔個個50k HKD人工 你出得起一定有人做

搵普通護士啦

你想請外傭定陀地呀